其實做社會垃圾、廢柴、低端人口都唔緊要，你唔好生細路就得

訓街
食二手飯
爛身爛世
fine
做人幾廿年
又或者聽日行行下街仆街死
世界只不過七十億人少自己一個
咪又係七廿億
但你生細路
佢低端人口都算
咁如果佢生更多細路
咁就更多低端人口
即係你個孫
你明唔明
本來可以你呢代人解決
一了百了
唔再有後代
但你生細路
好難保證佢唔生
與其控制人不如控制自己
決定權係你手上

窮人真係唔撚好生仔。

唔該窮撚唔好生

好大機會你地下一代都係做有錢人既奴隸

只會令貧富差距更加大

拎d錢去下旅行同屋企人玩好過啦

識諗嘅唔生
唔識諗嘅 3,4 個咁生
最後全香港都係廢人
劣生學